東張西望個新主持正撚到

十分鐘

？

九分鐘

19:59

拿 條隊我排第二個 後面唔好打尖

魏韵芝秒殺

系

泳淘正好撚多囉

正？
你用隻屎眼黎睇嘢

冇咩波但夠淫

呢間三蛋飯係邊

個咀厚d就正

好想俾佢訪問牙

完全唔得，無波無樣得棚骨

上環孖沙
除咗三眼仔好食，其他一般

泳淘D衫係咪自己衫黎 成日咁淫

好似男人

啱晒你啦死基佬

我屌你咩

好醜

Thanks下次試下先

GAY test pass

下面個張

lm

你兩個gay架？唔睇女傾蛋飯

樓主冇品味

痴撚線

哇，J死人咩

當事人定係佢朋友？

唔知點解覺得佢好樣衰

咁撚樣衰 你老母

廢衛d taste

樣衰都咁都話正, 原來睇得TVB多會變弱智

我日日睇tvb都無變弱智啦
樓主本身弱智又入tvb數